絲打入!!!!講下你地嘅理想型(10)

誤中1001
mk好多米線好劣

回米線，小餓，但呢排冇乜跑步，都係再食少啲

我可以一日食五餐
唉肥死啦

我都係一日五餐

但瘦底食極唔肥

我都係一日五餐，肥到喊

Lm

睇完之前啲post 終於知點解a0

因為唔夠高

得176

因為生得唔夠man

個個人要求唔好既

俾女女話過我份人好nice
同我傾計好舒服
fd zone forever

暗瘡無女好正常既

我知我多暗瘡

早午晚下午茶再加宵 ？

睇醫生啦

我以前都好多，像勁多水後去得多左好多

唔關事架
俾人話過皮膚靚到唔洗ps..

依度全部雞

無36e係男人

聽日番半日

聽日放假

聽日繼續廢青之旅

星期六日都放假

星期日同打後幾日都番全日

X2 諗緊做乜好

開始覺得apply ft有啲唔明智

我都想有工返

重有4 日al 要清 點算好

兩個星期未放過假

收聲好唔好

小柴巴份ft難唔難調更？

肯做牛工實有

睇戲！

我要求都唔高 但個市太靜

其他人很易，我很難

介唔介意講下你地返緊咩

IT 狗

I know that feel

日日都放假
要自修

我男朋友都有暗瘡 不過佢幾靚仔 同埋180

酒店打雜

我好多戲都未睇

我1.5日
想去長少少旅行都唔得

趁而家睇埋

完

唔想自己睇

去台灣

叫屋企人陪囉西西

去長洲

樓面
番到8月
早知一早apply pt
又驚佢只請ft

有無人唔介意暗瘡嫁
個個都話其他條件都有 就衰樣衰加有暗瘡

不要再說了

劈炮

睇咩戲好呢

有暗瘡都會有女架

盜墓 神奇女俠 魔盜王我都未睇

about time

Sem break既pt?返到七月尾quit左佢去旅行囉～

酒店炒散女仔好似無咁辛苦架
而且人工高啲 朱古力bb可以搵下

戲院一條友唔想入 about time睇左

飲食業

巴打，從前有個男仔又柒又有暗瘡又唔高，我咪一樣鍾意左佢一年 你都會搵到個唔介意你外在條件嘅人
利申已放棄左鍾意佢

你中意睇咩類型？

最衰識襯既女都貪要靚仔

勵志故事

每個post都有人問：有無人唔介意xxxxx架 xxxx係咪好難搵女
睇黎要整段前言係開post嗰陣貼

政府工
錫我
175cm
唔洗靚仔
怕醜型

我試過星期五放工直接去機場去台灣
星期一朝早番黎再直接番工

係鐘意既會想幫佢改善皮膚

點解要咁做

番左工之後覺得自己都唔係好等錢使啫，不如quit啦
但又唔想咁冇恆心

你真識食

剩係試過去完日本返黎即刻返通宵

好 搵搵先

未畢業真係唔好返ft!!!!!!!!

係岩岩考完dse嘅ft
去旅行需要大量金錢

好雜食架我，聽日想揾套熱血D既睇，有無推介？

或者搵下馬會果D餐廳喇

我聽表妹講啲粗重野都唔洗女仔做 都幾好架

多謝你地安慰
祝早日大家搵到鐘意既

點解咁講

同意呀巴打 都唔知問黎做咩

政府工其實有咩好？點解理想會係政府工？

如終每次見到都想呻下

拎多啲時間去做其他野
Ft畢左業你可以返一世

其實乜款都有人like同唔like嫁喇
百貨應百客

穩定?舒適圈

當年考完AL我都係做下馬會hea下ja, 你好勁架啦

鐵飯碗掛
不過我諗佢講嘅政府工係有rank嗰啲，即係唔會係aco
同埋公墓員好多福利

大家點識多啲朋友 圈子好細

in過一份餐飲，見我pt就唔請
所以先in ft
唉屌

Cinderella Man

都係嗰句，唔通答左唔介意你聽日即刻有女咩

回米線：渣ga，一個人睇戲都未試過

無方法

咁岩姐

大家唔好係呢個問題上討論啦
我錯我錯

PT真係唔愁搵唔到喎

咁又係，不過鐵飯碗居然成為條件之一，有D特別呀下

唔係話你錯
不過想講 好多野唔係單純睇一個條件
呀源都有老婆
俾啲自信啦巴打

唔驚俾人炒，又年年跳point升，五天工作朝九晚六 人工唔算低

其實份工我係ok嘅，同事又好人
當初in ft一黎想搵多啲，二黎驚in pt唔請
三黎我好多frd都番哂工，好難夾到時間再約出街，咁我就多數得番陪屋企人，睇書，睇戲，獨跑需要時間做
間唔中要interview咁
計過度過覺得ok就apply
依家係驚request day-off/請假會難
呻完聽日繼續番

Thanks, added to Trakt

問好多都話full左人
見你岩岩考完dse更加唔願請

我考完dse第一份工都係馬會
不過搵唔得好多 都係幾千蚊咁

咁OK呀～繼續返住先啦，請假咪盡量早少少同老細講，佢知你DSE應該唔會留難你既

Whiplash有無睇過？
仲有Warrior （呢套我好中意 ）
Southpaw
Creed
上面三套都係講打拳/MMA
幾好睇

好 多謝天使絲

打拳你都睇

我高估左自己等錢使嘅程度

入左去真係一世都唔會出得番黎
等退休
真心悶

好多人唔撈喎呢兩年

學生pt好夠架啦

我好中意睇打拳 好爽

米線巴真係熟電影喎
呢三套我都係一路gym一路睇左，堅係熱血，舉都舉多兩下
Whiplash就未睇，睇黎聽日要清左佢了

學生時期無做過PT是否遺撼

定係想睇肌肉咋

做過超市執貨

正正係我搵緊入電影呢行嘅果段時間
屋企人個個叫我去考政府
我堅決拒絕

咁多左錢始終都係好事既，唔等錢使咪拎去買少少股票放係度收下息囉～

支持

點算，我覺得米線巴好型

舉鐵都睇到戲咁勁？

兩樣啦

舉左個幾兩個鐘先勁

set同set之間休息睇，不過絕大部份都係gym前後睇既

我硬頸姐

基本野

依D叫有原則

我以為係分set做 一set20-30下已經好勁

睇住呢啲戲做gym真係

要分架，1 set 10-12reps，做完咪抖一分鐘睇戲(其實都睇唔多入腦)，之後咪做下set
如果套戲好睇仲試過中間休息停左勁耐係度睇

所以我多數行機果陣先睇

比啲掙扎！

因為我無晒假又好想飛

好辛苦喎咁樣

黑豹奇俠

係呀 所以試一次就夠
下次都係請多日假

其實暗瘡真係唔緊要，最緊要幽默

其實咁多個最中意Deadpool
夠咀賤

悶撚

野火巴有新post

如果拍成戲都幾正

咁快又出新PO.擺明蝦我我要返工開OT姐

星期五晚無乜人推下post先

終於返屋企鳥

個個都去哂玩

去邊到wet黎呀

召喚峽谷

頹毒左大半晚

我已經訓左係張床度

邊位

好耐冇去峽谷 頂唔順
啱啱mk食完宵夜姐

點解我唔明

第一句唔使理

對眼好攰 我要訓覺了

我鳩up下
唔洗理我

晚安米線巴

傻西又唔願訓

傻西習慣左夜訓

終於返到屋企

今晚個月光好靚好光好圓

Kt巴去邊度玩呀

出完mk

以前有感覺就會主動去追
依家

唔知點解人愈大愈無勇氣

Woo
去識女仔

怕受傷

因為之前唔識死 ？
Btw絲打係咪理想型係政府工嗰位？

依家whatsapp可以一日響唔夠5次

冇響過

唉 唔好再講
我覺得自己好撚廢

啊

點解咁諗呀

Wtsapp唔響所以長駐連登

I know that feel
好羨慕其他人可以同咁多女仔傾計

政府工唔係我啊 我係少少肌肉

呢度都有好多絲打不過訓哂
啱傾嘅咪留低一齊吹水囉
我同佢地吹左七個post
都就一個禮拜lu

我地呢度有肌肉嘅有男神天使巴

應該係話巴絲都有

有啲肌肉真係好正 好鍾意果種觸感 好有安全感

練過一段時間就放棄左

同個女仔出完去之後感覺態度急轉直下

唔keep住練係咪會變肥肉

我無反彈，仲keep到
襯放假諗住練返

太難keep，要好有恆心會操

你對條女定條女對你先
第一次出？

一個禮拜操兩日以上 哪有時間

條女對我
同佢第一次出

肌肉對我黎講太遙遠
繼續走文青路線算

仲要控制飲食

你覺得炸？
第一次單獨出？
之前有冇試過成班出

第一次單獨出
我感覺到佢態度hea左 冇之前嗰種感覺係度

巴打係好瘦果啲

平伏翻心情先
睇定啲先
過一排試下約第二次
佢肯 應該就ok
可能第一次大家都老尷 緊張姐

瘦底 <55kg

啱啊 如果肯出第二次就無問題
唔洗過份擔憂

瘋狂食零食飲奶茶鴛鴦食雪糕放題打邊爐都唔肥嗰啲
但都會生暗瘡

但第二次都咁就gg

我都係食極唔肥果啲
但今年開始長佐好多肉
我煩緊點減

我都唔知點減肥
從來都冇減肥呢個需要
我反而想知點增肥同增高

我幾乎成年只係做佐2 3次運動
咁就增佐肥

咁我間唔中都有踢下波
工作上又係體力勞動
可能咁就叫做運動，減左掛

我仲未出來做野
所以好有惰性

Btw絲打點睇爆肌 靚仔
但係得米六嘅男仔

負重訓練 其實都幾有效，之前我都係咁減

其實我都未
我都係pt姐
不過而家失緊業

比多5cm ok？
太極端

但佢係絲喎
驚唔驚整粗哂啲手手腳腳

唔一定係160嘅
當米六幾啦

唔得啦 唔夠高
幾靚仔都無用 我仲高過佢

絲打幾高
呢度啲絲打全部都好高

前幾日拎重野 我啲肌肉已經痛佐兩日
太垃圾

我都想咁易就可以粗

我仲未grad

165

165 如果有線條好好睇，就好似男仔有肌肉咁

你地仲未瞓

我都未grad
但好驚grad

啱啱整完蛋糕

165絲黎講係完美身高
我覺得

未呀 傻西晚睡晚起

多謝 我會開心好耐

咁夜先黎整？

深夜整無人打擾

但都要好似上面位巴打講要有線條先好睇

識煮野食嘅女仔真係好正
可以同朱古力絲交流下
我就

要再鍛練下

可惜無人欣賞

其實瘦已經贏哂
我自己對女朋友要求係一定要瘦
因為我本身都瘦

題外話 男仔係咪都係鍾意白既女仔居多

整俾男朋友食囉
佢一定識欣賞
唔敢唔欣賞

我鍾意 偏黑，但要係做開運動個種

大部分囉
之前有巴打話中意運動型芒絲
但一白遮三醜 一胖毀所有
我自己就中意白

反問返絲打
中意男仔黑定白？

最後都係睇樣
靚仔煮乜都好食
我就....

但成日係街見到啲好瘦嘅男仔拖住個肥婆

潛力股

男仔黑啲man啲
男仔太白會顯我黑

係真愛

165，樣冇安全感，瘦type是咪冇望
利申巴打

絲打中意大男人？

樣無安全感 Player樣

啫係好靚仔

樣冇安全感即係好靚仔？

應該唔係 我都唔知

我係完全接受唔到
想像唔到要點樣抱起佢

情願黑都唔好白
太白好gay

個樣幼稚有d kai咁
far from 令仔

絲打似係中意啲黑黑實實 好man好高大嗰啲類型

會當係細佬囉

有冇興趣重刷首抽？
利申:同你差不多狀況

但理想同現實有好大出入
拍親拖個男朋友都係17x
我理想係180以上

唔怪得我有咁多家姐啦

我想高多5cm就夠

邊有咁多米八吖
米八真係不得了
食女無數

美極
通常性格都好西

幾歲呀巴打
會不會仲有得高

但睇啲男仔成日都話女仔有啲肉地好
但肥多小小又話人美極
我真係睇唔透

利申 瘦到面珠冇肉

冇外在美又冇內在美真係係咁先

無啦，今年都22

可能我理想型參考佐我細佬
不過現實唔係咁呢
求上天賜我高佬明

不要去羨慕 不要去妒忌

23前都仲有得高

有肉地係有肉地
美極係美極 分得好清楚

我著埋鞋都有米8
但係

面珠冇肉又好難做標準嘅
有啲好瘦但係包包面
絲打介唔介意講下自己腰圍呀，幾重之類
同埋肥瘦好睇個人
標準人人唔同

佢地要嘅肉地係胸同pat

我見人好似食增高奶粉
唔知有無效

諗諗下其實自己都係

我著埋鞋都冇米七
點睇

絲打又係好高架？

欣宜

一語中的
我會想加啲落面珠度
我好中意搣

咁米八啦

我諗幾年前開始飲應該仲有效嘅
依家就𣎴了

So true

其實唔係美極我都接受到嘅
無波無蘿又有咩所謂

呢度最矮嘅巴應該係我
米六頭
準備重刷首抽

性格應該大於一切

Agger

冇外表係冇人有興趣去了解你個性格

我情願包包面 冇肉睇落冇咁精神
腰25，52kg
啲手腳又長 有時覺得自己好似支竹咁

試下打激素

咁係我一直誤會左

Feel most important
如果真係鍾意，有缺點都會包容到嘅

我覺得男同女審美觀好唔同

幾高先 腰25其實都幾瘦
52kg25腰咁你應該好高

你咁幽默咁識講野 大把女啦

因為男同女根本就唔同

應該話每個人審美觀都唔同

我會揀整容

我好耐冇同過女仔出街啦
淨係呢樣你都贏我九條街啦

即使男同男都好唔同

173
有得重抽我情願抽對e奶

我自己理想型係米五 4x kg
五字頭都ok 只要睇落唔肥就ok
但現實係唔輪到我揀

173
model身型

好高

應該之前係到講過
識個女仔 173-175 有波靚女 唔肥 但無男朋友

咁真係要增磅啦
173 25腰手長腳長仲要瘦真係成支竹咁
同埋唔健康

米五妹妹通常都揀高

咁高，男仔無185以上都好難襯到

太高質冇人敢去馬

米線巴情迷米八

見過150女仔要求180+男仔

搵男朋友唔易㗎
不過高妹有波重難

無錯

根本係所有女仔要求米八+

我唔計今晚都好耐冇單獨出

我其實都好為食 不過由細到大都唔長肉

好記得一句
男無米七係殘障

矮撚都難搵女朋友

咁有冇傷殘津貼

因為吸收唔到
其實唔係好事黎

其實無175都係殘障
利申 殘障

有就好

巴打真係好風趣

我連女仔fd都唔多個

絲打有無見過營養師

但我米六

可以坐關愛座

幽默既人好吸引

有既話我打跛自己 再斬腳

個啲咩戒零食狂吸收蛋白質咩增肥餐單都試過
醫生話冇得解，有人天生係咁就係咁

我都覺自己係吸收唔到

笑左

發覺巴打真係好幽默，可唔可以過兩招比小弟

米六 不了
利申:真人真事

有睇過醫生
身體檢查正常冇問題
之後就話天生冇得解

唔好咁介意 總有人欣賞你

可能係轉數快 通常係諗到就打
所以唔知點過兩招

我bmi係正常
但都係食極都咁瘦

召喚唔介意米六嘅米五絲

你話你未Grad，我諗你同我都係咁上下年齡
應該仲有得高嘅我估

向米四嘅女仔落手
Btw 諗起之前viu tv套脫毒工程有個男仔得米五
又係勁風趣
巴打你都得㗎

幸福肥有研究指係真
越幸福越愛一個人會越肥
我也是成功例子
由bmi偏低 拍拖 到依家變成一個單身肥仔

米四？

小弟行年19
但呢個身高keep左幾年冇變
心已息

得罪講句
我覺得佢係on9當有趣
亦唔排除有其他人都係咁諗我

我有個女仔朋友14x
有時真係望佢唔到
不過佢地都唔會搵啲太高嘅男仔
因為望落顯得自己重矮

跳下繩
會高 信我
同埋19歲仲有空間

小學生

我181cm 冇暗瘡 150磅 點解冇女朋友

好似上堂聽過話男仔23歲都仲有機會，巴打仲有4年時間 我就無乜啦

19咋 仲有得高嘅
同埋唔洗咁早斷言無女鍾意

後悔中學點解唔打籃球要去踢波

我又唔覺喎
我覺得幽默感都吸引都唔小女仔

咁試下諗下自己啲缺點同短處

米八出現了

米8黎講 你算唔算係瘦，得68kg

飲高鈣奶 打籃球
乜都試

瘦底，但係有打開波有dd muscle既

早啲訓

千其唔好踢波
我啲男性朋友高嘅全部都係打籃球
踢波頂多腳瓜起展
你重有機會，出去打下籃球啦

踢波真係會邊矮撚
成日要降低個人既重心

有好多時候唔識收
俾人感覺嬉皮笑臉 小朋友
所以現實中一直都收斂緊
只係喺網上面流露返少少本性

成日唔識搵話題，應該點搞

我都係踢波

你心地好唔好先

係
我之前仲會綁啲負重喺腳度練腳力

我有嗰fd 小六 中三 同我一樣高
但依家佢高我6cm
佢中三後 少左踢波

呢樣好難改

點為之心地好

我現實中都係幽默果類
有friend話怕我仲幽默過啲男仔
女仔係咪唔應該咁

其實都講dna嘅
我有啲波友都好高

太收斂個人會變得好無聊

同你做朋友會好開心囉
咁你明啦
利申:啲女都係咁同我講

識親d波友 10個9個都矮過我

刻意去搵會好老尷
最好係搵下有冇共同話題先

踢波嘅朋友平均16x
打籃球嘅最高個個朋友有19x
真係有分別㗎

因為香港都好少男仔高過米8

延續話題都好廢

身邊啲fd成日都叫我收下
話咁樣吸引唔到女仔

我都唔知
要感覺下先知個個人嘅人品好唔好

要有禮貌 gentleman

唔識講野真係窄啲嘅
巴打可能性格內斂

其實百貨撞百客嘅姐
我啲fd都話我成條竹咁，男仔見到都嚇走哂
但當你搵到一個唔介意你缺點嘅人
你就會知道係真愛啊
所以其實都唔洗太灰嘅

係咪小同人傾計啊

成日傾傾下就冇心機 身邊都多異性

我諗我算既 成日幫人開住道門等埋人

呢啲小舉動先最窩心

咁多異性都冇心機
咁你本身應該比較靜啲 唔多野講

一班人入面會多野講，但係單對單真係唔叻

多謝絲打比鼓勵我

男仔最緊要gentleman
有時呢啲小舉動會令女仔好冧豬

但又咁講
未必個個女仔都鐘意多野講嘅男仔
有時啲男仔老尷樣都幾得意嘅

希望有機會出pool A左成年

呢度大把a左兩年以上
a一年就收爹咪撚叫春啦

A一年又得罪人

實有機會喎巴打放心
大把a0未出聲

留明學野

放假yeah
星期六八點幾醒左，但訓唔番

咁未多D時間做自己野

骨摩寧

早呀
而家即刻搵套戲睇先

咁早就睇戲
我睇緊波

勇返主場贏

半場86分係一個咩概念

唔是睇nba
Support嗰隊輸左

一起身又多左十頁，你地真係青春

好多夜鬼

真係癲癲地，放假都唔洗咁夜訓喇

收工去釣魚

我有個朋友係咁，勝在靚仔

人地一上水就冇哂入
btw 講開又講，傻西不嬲都夜訓？咁樣好難高喎
同埋你瘦底，我以前有個男仔fd都係唔吸收得米五，去咗睇中醫，調理身體之後就高返好多，仲高過我

鈴鈴早晨
傻西快啲睇中醫啦

但係咁大隻但係唔高個比例唔覺得好怪咩

唔覺

小巨人咁 幾型下

矮太大隻係唔好睇

係囉 我接受唔到

點先太大隻先

張家輝係極限

我都去調理下先，有望米九

我不嬲都夜訓嘅
可能慣左 早訓訓唔到
同埋雙親都好矮

好細咋喎

睇落係型囉
唔覺怪

米線早晨

好細粒？
咁你應該係胡cfu黎

你應該係外國生活 咁個作息就fit晒
包你又高又大隻

米線巴 鈴鈴早晨

型咩

又唔係the rock咁款，又係着衫見到個形嗰種大隻

晚晚都比d掙扎自己

The rock 咁高未型囉

真心佩服佢操到賤輝咁
成48歲

望落去成個正方形咁

佢就係咁
如果件恤衫細少少佢會爆鈕

佢令我飲恨自己做咩生得咁高

胡cfu d 徒子徒孫唔少都好符合眾絲打要求

阿諾好型
但power墮奶

我都係，不過係肚腩位

我肥仔波都爆到鈕啦

咁佢啲女朋友係咪全部矮過佢先

我成日都飲恨自己生得矮
有時見到唔錯嘅女仔
但因為同我差不多高或者高過我而只能做朋友

無一個女友大波過我

想問下絲打，男仔講d咩做d咩會令你覺得佢flirt緊你？

暗示想我做你女朋友

其實我覺得得肥仔比瘦仔更易有女朋友
肥仔有安全感
我得個小肚腩

留名學野

邊係，有咩安全感

Flirt係正面定負面

又話自己無女朋友啊 又扮哂好緊張你 好口甜舌滑 唔識點講 會feel到

我覺得係睇下你flirt成點
周圍flirt當然就負面
厹死全家

曾經追過一個同我差唔多嘅女仔
日夜守候 呵護備至 但追左半年都唔成功
然後有個米八幾嘅男仔出現兩個月ko左
後尾聽返啲朋友講個女仔話
米六不了
所以音樂才子呀幽默呀都係垃圾
咁當然當時自己追女仔嘅方法都係錯

巴打有玩音樂

我以為係取決於個男仔你鍾唔鍾意/靚唔靚仔

我聽好多女仔都話會揀肥仔

普通自己玩下

暗暗為你流左兩滴眼淚

我都諗緊呢個問題，但似乎d人concern flirt單數定眾數多d

咁多個post我都冇見有絲打話要肥仔

其實flirt 我覺得係其次
首要嘅係你對自己建立嘅形象
你形象好嘅 後面嘅野事半功倍
差嘅 flirt 人盞俾人當厹

A1咋 佢話中意細細粒

咁睇黎關心人既程度都幾關鍵

真理
發覺傻西都幾有智慧

都係無model answer

後尾諗返都覺得自己on9
嗰陣時仲傳到全世界都知
到最後望住個米八得米真係柒到唔敢睇

智慧西

但我冇米八

因為失敗得多 從錯誤中學習

傻西咁後生就知道真理，實大把前途

比人嘅印象真係幾重要

溝女呢啲野小學畢業後都未試過

真理係米八追女
唔洗係男神
正正常常已經屌打所以米七米六

你係咪讀緊u???

後生就係姐，唔同年紀唔同要求
未來是你的

喺呢個乜都要快嘅年代
冇人得閒同你日久生情

小學扯人條辮已經係flirt 緊女

我真係一件垃圾

咁係hd?

我都驚
愈大個啲女愈現實
唔通真係去衣櫃攞粒鈕俾佢咩

係
勿相認

約到女出街都話垃圾

我老矣
經non ju升返上u 啦 入到去你實有女

唔好咁啦，米八都會比女飛架，你大個就會知身高根本唔重要

我小學on99
你地小學就已經flirt 女

我gpa 3都冇
U條毛
所以好驚畢業
畢業等於失業

屌啦 態度180度轉變啊

銀彈先係真理

咁小學之後咪乜都冇

中學係除人bra扣

我已經失緊

真，愈大身高愈唔重要
太多其他既因素喇

出多次街
再180度變
360度
咁就冇撚變過啦

無追post添,Mata巴發生咩事？

星星都係

依d已經唔係flirt女咁簡單喇喎

哇 咁激？
男除女唔會係性騷擾咩

又講錢

最多見過人彈bra帶jea

依家啲小學雞仲激

近水樓台

靚仔未唔係囉

真心驚
我而家pt都冇
何況ft

笑死我

我唔知人地喇
但應該係就一齊嘅節奏

未必同校嘅
I大咁多間

肯打份牛工既話驚咩

點解我中學遇唔到呢啲
最多都係男彈男

這些機會

都係嘅
有時候都係我揀工

但多樣共通點

男彈男bra帶

米線真係好易就笑

好肚餓呀 仲未食嘢

鍾意 但周圍flirt 我都會reject

男彈男
你估下係彈邊度

去馬
星星讀咩咁多功課

啱啱食完

我都未
但未諗到食咩所以擱置左

銀彈對某D人黎講係真理。身高都係對某D人黎講係，不過愈大個比重愈細
反而點同佢溝通，大家有無能力拒絕新鮮感，各自重視既野係咩，等等好多唔同既野先更加重要

Yr1係忙啲
我yr1都做到隻狗咁

日日都有公司狗飯食

我都想快啲搵到然後去旅行

諗住煮個餐蛋麵

天使巴男神

傻西Yr幾

湯隻牛嚟食

唉，工就大把既，但自己鍾唔鍾意又一回事

搵緊intern

Sad but trueee

其實鈴鈴絲嗰陣自己寫自己外表
都幾啱自己
但一米六七
完

有無人住公屋企有養狗

銀彈呢方面真係冇諗過靠男人，一日冇咗佢就唔掂咁，仲要睇佢面色

溝通到好重要

Yr2 其實就grad

屌你 好撚爛啊

我頭先都係食公仔麵

我唔瘦嫁喎
有肉地

愛麗絲係咪琴晚入呢度吹水吹通頂？

我都係緩和下氣氛
等你冇咁緊張姐

打工唔好比*做住先*困住呀
做下做下，個人就會唔敢走出個舒適圈嫁喇

尋日同左一個絲出街
我feel到佢態度好似冇之前咁好

係 好癲

牛係交通工具黎 點可以食

好幽默

我都明呀
所以有冇career都係搵工因素之一

係唔係你猴擒得濟呀

啱呀
我想做嗰行實在太難入行啦

米線Good try 我比70分

會唔會繼續讀？定做野？

係，睇過逃恥好似都有講女人要建立自己既價值，包括金錢，如果比個男人覺得你無左佢就唔得既話，都幾難維繫關係

我而家就係咁
變左怨婦

牛死牛還在

你讀咩 商科?定係幼教

高過我已經完左

所以要同多D唔同既人溝通～

呢樣真
不過pt還好 ft就唔好啦

過程中做錯左野？

佢隻牛可以行出港島

點樣可以同絲出街 教我ok??

揀左繼續讀
因為覺得自己未夠料
想做好啲
但而家想搵份pt先
想買野

5點頂唔順訓佐

仲未得閒睇
同埋同埋女人嘅價值係隨年紀下降

幾難嘅野都有可能做到
我就是成功的例子

唔答 會自爆
但係男多女少嘅科/行業

我唔貪心
問點樣有女仔fd

價值用黎形容人/男女關係會唔會唔係咁好

即係話你唔當呢度啲絲係朋友啦

其實好想同米線巴私chat
因為我都係為自己嘅興趣衝緊
好想交流下

加油
Pt唔難搵喎 酒店果啲幾高人工

做朋友都幾好

做譚仔

咁都係既，不過價值既野，相對既je。對男人黎講價值低，咪試下做其他野令自己覺得自己價值高囉

做過
曾幾何時山窮水盡嗰陣返過下
做到隻狗咁 啲野又勁重

我無所謂架

我意思係 女人年紀越大越冇market
幾多歲嘅男人都係鍾意後生女

都好耐無試過咁夜 讀緊書？

點解呢句野咁似曾相識嘅

我鍾意姐姐架

連登係咪冇得pm人？

我又想同米線chat

係咪聽過好多次

來呀

好似無

等裝冷氣等左半日
虛耗左我半日時間

我又想同米線巴chat

tg gp

係啊 sem break好多時間用 夜訓下

米線巴好搶手

冇冷氣生存唔到

開左個po就會無人架啦

個po都係時候摺埋啦
無諗過會爆post 更加無諗過會開到10

唔係既

不斷有新人入黎喎
點會摺埋

咁正～今日咁好天唔同D同學出去玩？

咁熱出街
溶左都似

我就摺埋

喂hi左你

米線我留左tg la

陣間要同人補習啊 同埋天氣咁熱好辛苦

依d時候去行山好呀

都係啲講兩句就走嘅
係你地先會長期傾

join

你地組埋幾個開啦

如果補習個𡃁仔激心既話仲死，個人會仲熱

之前有個小學生 屋企好有錢
但就好無家教
我完全管唔住佢
記得佢有一句：「你估我媽咪係你boss咩 我先係你boss」
我真係心受傷佐好耐

喂你地留tg我先hi到你地

我都估唔到會傾到咁耐

痴線 咁細個就目中無人
不過咪又係老豆老母教出黎

哇屌而家啲𡃁仔咁串嘅

我以前都有幫人補，真心好激氣

留左

開左谷會傾得放啲嘅

係啊 終於明點解以前中學啲老師咁嬲
佛都有火

家教問題

痴線..咁講野邊個敎佢架
我最多試過佢狂玩自己野唔聽我講ja,之後我有我講佢有佢玩

唔係group咩？

小圈子自己開tg wtsapp group la

所以我點都唔會幫人補習

慘過做狗

無group

拿拿聲開佐個telegram

比啲時間我，煮緊餐蛋麵

米線巴開返個囉

受𡃁仔氣

開完谷就唔洗開新post la

慘過受老細氣
D細路講野唔會理人感受

趕絕我

林嘉欣真係無敵

join group la

未開過group
等我研究下先

睇佢套怪物覺得好慘

Chats，右上角，new group

但補習人工高喎
如果唔係當年我dse考到pat屎咁
我都做補習

係咪要add晒你地先開得架

我當年一日補三個 連補六日

我諗係IT狗

但你地驚唔驚開左group呢度要摺埋

我以前都係
補習馬拉松
啲血嘔完一次又一次

仲要放左學去補 補到最後一個差啲暈

咁先係正路
其實數黎數去都係嗰幾個傾

我仲想識下啲米五絲

實會架 一係你地照上呢度吹水

呢度無

周街都係

我係

咁開谷有咩意義
十個post都夠皮啦

開住先囉 我hi咗傻西
再慢慢add

諗下都覺慘

搵米三米四

咁我hi你先

咁不如想入group嘅add 傻西
佢開
點睇？

唔使架傻仔米線巴

入黎啦我開過

都係9up下問佢出唔出來
結果佢又受

係唔係頭像ps過度呀

咁就啱啦，提你地唔好唔記得芒絲

開左啦鈴鈴

醒目

原來電視做緊

你地見到佢記得捉佢入黎

入左

係

個個都入晒

快啲開翻個入黎

你唔係入左咩

追左10個晒既cd rom表示
你地開左gp 我點算好

10個post

Down緊

仲有人係度架，我

我係度

落場啦屌
比老屎忽屌到上天花版

屌返佢喇

屌咩

朱古力絲 好耐冇見

Spiderman咩 天花板

死仔搶我米6自由高達既市場？

大家都係米六
本是同根生呀巴打

細細粒

一番黎見到你地開左grp

屌我做乜做唔到佢要求
慢慢學，當唱歌

咁就啱 老屎忽

老屎忽可恥

我想問cdrom入唔入得嫁

岩岩睇完湯佬 BTW岩岩入PO傾左無幾耐嘅入唔入得GP??

答你唔到

我返嚟鳥
潛咗水好耐

佢地去左tg group la
差你咋

樓主巴唔入黎？

追post順便推post

樓主巴快啲入黎同我瘋狂傾電影野啦

鐘意藝術，長毛，戴眼鏡

長毛呢點幾特別喎

我話題終結者嚟
Btw係隔黎post見到
好想入戲院睇

講起男長髮就諗起stakk 個肥仔
呢類又o唔ok

長毛男

原來又有gp

估唔到仲有人推
你都快啲入啦

姣呀鮑U?

夜啲入

魯振順 快d入黎唱k啦之星

仲爭星星呀 星呀星接力呀星

我理想型要大波

入左未

168呢

呢度呢度

入gp

[member][/member

樓上點quote野架fail哂

快啲黎呀

米線巴好掛住星星喎

得番佢未入黎嘛

我記得既仲有你鍾意啦bb

佢好似由呢個post已經消失左

仲諗住叫佢去跑步添！

跑步？

佢早幾個post問過點join團跑，好似

好感動呀竟然黎到第十個post都仲有我個名 近排忙啲冇上黎呀好掛住大家

邊到有gp link呀㩒曬咁多條link都入唔到既

你終於上水

一係你留低tg等我地加

上堂啦 仲蒲連登

傻仔我唔識加密

竟然開到10
有無咁多絲打啊

咁你tg加我
我再加你入gp?

你鍾意啦bb 呢度呀